咩咩妹 入一入來

發生咩事呀

我都收到風

條白婆死左都唔關我事啦

你唔CARE係你既事

好似比南亞人咩咩左 而家傻傻地

范b請振作

請尊重，謝謝

豬蛇想趙完鬆

樓主狗公

無趙過呀屌你老虎！！

佢訓左係我隔離碌ig
搵佢咩事

Ｂ仔，再屈就出來隻秋，唔會留手！

咪笠

我會笠！！！！！！

咁快

聽講有個波台有錢毒撚想包佢

唔知係咪成功左

因為我怕我打能死你！！
犯法野我不做

開post哂命?

坐完牢識改過自新！！！！！！

我一拳打巢你啦！

幾時踢球，撞能死你

23/9同我fd踢，join?

尊重下啦 人都走左

勁不勁架？
太勁我不來了

哥